馬斯查蘭奴傳奇一生,四次美洲盃亞軍一次世界盃亞軍,同美斯一齊宣佈退出國家隊

2004年，20歲的馬斯查蘭奴人生第1次的美洲盃，惜決賽12碼不敵巴西得亞軍；
2007年，23歲的馬斯查蘭奴帶領阿根廷打入美洲盃決賽，再次面對巴西，但以0：3不敵巴西得亞軍；
2014年，30歲的馬斯查蘭奴第3次出戰世界盃，首次參與世界盃決賽，但以0：1不敵德國得亞軍；
2015年，31歲的馬斯查蘭奴第4度出戰美洲盃，亦是第3次參與美洲國家盃決賽，但決賽12碼不敵智利，再1次與冠軍無緣；
2016年，32歲的馬斯查蘭奴第5度出戰美洲盃，亦是第4次參與美洲國家盃決賽，但決賽12碼不敵智利，再1次與冠軍無緣

連續第三次在大賽決賽中失利後，美斯決定退出阿根廷國家隊，出生入死兄弟幫阿古路、馬斯真蘭奴與他共同進退，一齊宣佈退出國家隊

抵撚死
踢曬2大賤種隊 猁疤
2期都係不死人 茅撚到仆街

踢咩隊先正氣?

不死人？屌你老母無睇就收聲啦
馬斯食幾撚多牌啦

踢咩隊正唔正氣
同賤種猁疤有咩關係?

屌你老母未出世就收嗲
食牌代表可以禁住人個頭打 追撚住人踢呀?

師兄你捧邊隊咁撚正氣呀

柒撚左就笠水啦
馬斯都唔茅

識捧一定捧中岸水手
長期買對家都有錢贏仲唔正氣？

屌你老母岩岩又吹大話不死人
而家又縮沙講其他野
未見過人咁撚廢 我係你就死頂啦 柒頭

我而家有話佢有品咩
咁邊撚度不死人呀 講下？

你捧大陸波咪得囉
日日睇新浪大撚把新聞啦 你實好熟

馬斯撚到條傻閪柒下柒下咁

你問我捧邊隊唔係講緊其他野呀
開頭以為傻鳩唔識波
原來痴線的

咁快出黎護主
係啦係啦你老母都比呀馬斯屌到柒下柒下啦

柒咗就潛啦
食牌點不死啊

你冇撚野呀？新你老味浪咩

屌你老母 答到未呀 係咪吹撚大左呀
你老母抽水9up以為無人見到呀
屌你老母啦

問活sir

傳奇一生？佢死撚咗啦咩

屌原來真係弱智
仲留係到獻世
卡斯米路夠食過牌啦

唔𨶙夠講就發晦氣

返去幫你老母執骨啦
不死人馬斯

條柒頭淨係識copy支那文幫賤種朗含撚

講到無野講 拎個10場有5場要紅牌既撚樣黎講

拎個點打人都冇牌嘅出嚟講

活狗新浪編輯，已fc

你老母話人地十場有五場要紅啊？
定你而家幫足球界定義幾多場要五先不死人啊

伊巴好可愛

你夠為足球重新定義不死人啦

我地馬斯出哂名矛過閪

可能佢講緊馬斯未死

sick ball

皇馬同祖記

咁你敢講自己撐邊隊咁撚正氣未？
定係連自己係邊隊賤種都唔敢認

馬斯都有盲反

而家屌鳩賤種猁疤前要申報捧邊隊？
你幫波台定規矩啊傻閪

茅撚到咁都盲反
唔反應該係07 08年未開始睇波

你幫不死人定準則添

自己愛隊都唔敢認 肉酸到

佢中立球迷

你條傻鳩仲走黎？
第一頁發表完偉論 食牌點不死
就知你真係弱智

你講埋全名出黎啦
全名都唔敢講 肉酸到

茅閪同不死都唔撚識分
仲搬埋卡斯米路出嚟講
你老竇啲精咁撚劣質先生到你個傻閪出嚟

從來都冇否認馬斯打法係茅閪 食咁多牌邊撚到不死
卡斯米路呢啲打法粗野 但無牌呢啲就叫不死喇戇鳩仔

咁你就咪咁大聲講食牌點不死啦
卡斯米路有冇食過牌啊
卡斯米路係咪不死人啊
答啦傻鳩logic柒撚到咁仲以為自己好撚中
唔同你老母一齊中肺炎死真係浪費

食牌點不死啊

咪將佢同球神比

球神有世界二大榮譽，奧運同世青
咪沾我地球神既光輝

咁點解卡斯米路俾人叫不死人但馬斯冇
因為卡斯有啲地方要俾牌嘅但都冇俾啊
話我logic有問題屌你驗下個傻閪腦睇下生少邊忽啦 咁都理解唔到

而家卡斯米路都唔不死啦
學你話齋 食牌點不死啊

屌你老母原來弱𨶙智 咩叫不死都唔𨶙知

比我撚足四頁嬲能到

而家而家 有埋朵叫不死人仲唔認

用自己全名同撐邊隊做比較智商都應該有限
定係你行街同人say個hi都要up埋自己個身份號碼出嚟

撚你老味咩 define下不死人啦

你講架喎
食過牌點不死
卡斯米路生涯未食過牌？
傻西又講完失憶？

有冇人喜歡大大力咬女仔既乳頭

我中意大大咬馬斯查籣奴多d

你行街見到人會報你鐘意邊隊？
又係d on9 logic 例子以爲好中
見到都尷

覺唔覺銀行女套制服好淫

馬斯淫d

大把球星，三甲都冇

咁你唔講自己撐邊隊點知你睇開邊隊咁撚把炮
咁都get唔到 你愛隊有你依啲弱智球迷真係羞家
不過見你護撚住不死人 邊隊賤種已經呼之欲出
繼續慢慢護主啦

我都想咬吓不死人乳頭

死茅撚 踢波定踢人呀
轉行行古惑啦咁撚閪

真係傻鳩黎 九唔搭八
句句reply都柒撚到唔敢睇
頭先又話咩出街會同人講鐘意邊隊
而家又護住不死人
定你真係弱智咁 出街見咩人都會自我介紹

屌你老母 惡意插水冇牌食完場冇牌追加
咁撚樣都唔不死人呀?
定你地班賤種世界水係任插架

你應該係嬲撚到字都睇唔清楚
同埋你打咁多字應該好嬲

又提供笑話

咪撚spin啦，你自己話馬斯不死，我咪話佢茅閪食曬牌又點不死人

仲要搬卡斯米路出嚟講 醜唔醜啲
卡斯米路茅閪但好多地方要俾牌都冇俾咪叫不死囉傻鳩 係都要穿鑿附會 俾人笑到面都黃仲要死頂

屌你老母有埋個朵叫不死人都唔撚認 仲好意思搵佢嚟同馬斯俾

馬斯踢疤嗰期比起卡斯米路絕對唔失禮啦
你估全世界得一個不死人啊？
10 11 12 對親阿仙奴對面都全餐 個個都知疤狗嗰幾年黑哨架啦
馬斯就係嗰幾年踢疤 唔知你有冇睇西甲啦
正係歐冠都走甩唔少牌 上面條片
佢規矩插水可以吹返黃咁都唔死人啊？

踢完人再插水 1段片2個犯規
又冇牌 又唔算不死人

搭單問，呢d無牌係咪不死?